唔好唱聖詩啦

唱god save the queen啦

do you hear the people sing la

Oh Lord, our God, arise,
Scatter our enemies,
And make them fall:
Confound their politics,
Frustrate their knavish (Canucks) tricks,
On thee our hopes we fix:
God save us all!